女朋友就快生日

唔知買咩比佢好
仲有3日就生日啦
btw佢話唔要化妝品

幫佢含就得

送自己比佢

女朋友冇棍

送左 送埋右

佢叫我唔好買太貴

pushhhh

咁我女朋友係嗰1%

買個靚蛋糕+送花比佢擺上ig呃like

佢叫我自己整蛋糕 但我煮野食方面好撚廢
花不了 佢唔會鐘意

強大嘅連登巴絲幫下手

分手

去報個蛋糕班啦 佢開到聲

印象中好似喺旺角有間整蛋糕工作坊
唔係上堂整
係比部iPad 你自己跟步驟整甜品
嗰度已經有齊哂材料、用具、包裝
樓主可以帶埋女友一齊去玩吓
整完好唔好味都係其次
呢個可以係一個好溫馨嘅生日回憶

整d唔洗焗既，易好多

除左綠帽之外係唔會分手

未必整得切

好啊 thx絲打

我生日佢整左啦
所以佢想食焗嗰啲

女朋友18歲生日啊

pushhhhh

換咗張床單佢就開心架啦